= Функции graphite

[horizontal]
movingMin:: Скользящее минимальное
movingMax:: Скользящее максимальное
movingSum:: Скользящая сумма
movingMedian:: Скользящая медиана
movingAverage:: Скользящее среднее арифметическое
aliasSub:: Имена рядов с помощью регулярного выражения
seriesByTag:: Ряды по присвоенному тегу
groupByTags:: Вызов функции для подгрупп рядов и получение рядов
aliasByTags:: Имена рядов на основе тегов
derivative:: Производная для дискретной функции
stddev:: Среднее квадратичное отклонение
divideSeriesList:: Поэлементное отношение рядов
scale:: Ряд из константы
offsetToZero:: Неотрицательный ряд с помощью добавления константы к каждому значения
linearRegression:: Линейная регрессия функции методом наименьших квадратов
divideSeries:: Отношение метрик
grep:: Выборка значений с помощью регулярного выражения
changed:: Флаг изменения значения ряда
transformNull:: Замена отсутствующих значений заранее заданными
removeBelowValue:: Удаление значений, меньших чем заранее заданное
sumSeries:: Поэлементная сумма рядов
isNonNull:: Ряд из количеств не отсутствующих значений
diffSeries:: Поэлементная разность рядов
removeAboveValue:: Удаление значений, больших чем заранее заданное
consolidatedBy:: Поэлементное агрегирование рядов с помощью функции
nonNegativeDerivative:: Неотрицательная производная для дискретной функции
integral:: Кумулятивная сумма ряда
aliasByMetric:: Имя рядов на основе названия метрики
sortByName:: Сортировка метрик на основе названий метрик